this.questions = [
  {
    "idQuestion": "01",
    "body": "Votre application utilise-t-elle un système de versionning [ exp : Git, SVN,Microsoft Azure Backup ect… ] ?",
    "coef": 4,
    "description": "Un logiciel de gestion de versions, parfois appelé VCS pour Version Control System, est un outil qui enregistre, suit et gère plusieurs versions d’un fichier ou d’un code source.  ",
    "responses": [
      {
        "idResponse": "01",
        "body": "OUI",
        "pourcentage": 50,
        "recomandation": "Bravo",
        "isCountable": true
      },
      {
        "idResponse": "02",
        "body": "NON",
        "pourcentage": -30,
        "recomandation": "Un Outil de versionning est indispensable pour stocker vos fichiers tout en conservant la chronologie des modifications effectuées",
        "isCountable": true
      }
    ],
    "subQuestions": [
      {
        "idQuestion": "01",
        "body": "Quel système utilise-t-elle ? ",
        "responses": [
          {
            "idResponse": 0,
            "body": "SVN",
            "pourcentage": 20,
            "recomandation": "Tu dois migrer vers un autre système distribué comme Git ou autre système ",
            "isCountable": true
          },
          {
            "idResponse": 1,
            "body": "GIT",
            "pourcentage": 50,
            "recomandation": "occaecat ad quis exercitation non laborum consectetur cupidatat laborum quis labore esse Lorem irure mollit",
            "isCountable": true
          },
          {
            "idResponse": 2,
            "body": "Mercurial",
            "pourcentage": 50,
            "recomandation": "",
            "isCountable": true
          },              {
            "idResponse": 2,
            "body": "Microsoft Azure Backup",
            "pourcentage": 50,
            "recomandation": "",
            "isCountable": true
          },
          {
            "idResponse": 2,
            "body": "Autre",
            "pourcentage": 40,
            "recomandation": "",
            "isCountable": true
          }
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "idQuestion": "10",
    "body": "La partie technique de votre application est-elle documentée ?",
    "coef": 1,
    "description": "",
    "responses": [
      {
        "idResponse": "11",
        "body": "OUI",
        "pourcentage": 40,
        "recomandation": "",
        "isCountable": true
      },
      {
        "idResponse": "12",
        "body": "NON",
        "pourcentage": -10,
        "recomandation": "La documentation est utile pour faciliter la continuté de travail ",
        "isCountable": true
      }
    ],
    "subQuestions": [
      {
        "idQuestion": "11",
        "body": " Les prérequis de mise en place de l'application sont-ils mentionnés ?",
        "responses": [
          {
            "idResponse": 0,
            "body": "OUI",
            "pourcentage": 20,
            "recomandation": "",
            "isCountable": true
          },
          {
            "idResponse": 1,
            "body": "NON",
            "pourcentage": 0,
            "recomandation": "Il est préférable de mentionner les prérequis",
            "isCountable": true
          }
        ]
      },
      {
        "idQuestion": "11",
        "body": "La partie fonctionnelle de votre application est-elle documentée (son contexte, son fonctionnement..) ?",
        "responses": [
          {
            "idResponse": 0,
            "body": "OUI",
            "pourcentage": 100,
            "recomandation": "",
            "isCountable": true
          },
          {
            "idResponse": 1,
            "body": "NON",
            "pourcentage": -10,
            "recomandation": "",
            "isCountable": true
          }
        ]
      },
      {
        "idQuestion": "11",
        "body": "Si votre application s'interface-t-elle avec d'autres services Les flux sont-ils documentés?",
        "responses": [
          {
            "idResponse": 0,
            "body": "OUI",
            "pourcentage": 20,
            "recomandation": "",
            "isCountable": true
          },
          {
            "idResponse": 1,
            "body": "NON",
            "pourcentage": 0,
            "recomandation": "",
            "isCountable": true
          },
          {
            "idResponse": 2,
            "body": "Non concerné",
            "pourcentage": 49,
            "recomandation": "",
            "isCountable": false
          }
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "idQuestion": "11",
    "body": "La partie fonctionnelle de votre application est-elle documentée (son contexte, son fonctionnement..) ?",
    "responses": [
      {
        "idResponse": 0,
        "body": "OUI",
        "pourcentage": 100,
        "recomandation": "",
        "isCountable": true
      },
      {
        "idResponse": 1,
        "body": "NON",
        "pourcentage": -10,
        "recomandation": "",
        "isCountable": true
      }
    ]
  },
  {
    "idQuestion": "11",
    "body": "Si votre application s'interface-t-elle avec d'autres services Les flux sont-ils documentés?",
    "responses": [
      {
        "idResponse": 0,
        "body": "OUI",
        "pourcentage": 20,
        "recomandation": "",
        "isCountable": true
      },
      {
        "idResponse": 1,
        "body": "NON",
        "pourcentage": 0,
        "recomandation": "",
        "isCountable": true
      },
      {
        "idResponse": 2,
        "body": "Non concerné",
        "pourcentage": 49,
        "recomandation": "",
        "isCountable": false
      }
    ]
  }
]
},
{
"idQuestion": "11",
"body": "Toutes les références / documents  de la StartUp sont-elles centralisées et bien accessibles aux personnes concernées ?",
"coef": 1,
"description": "Lorem ex velit eiusmod et esse mollit do sint sit",
"responses": [
{
"idResponse": "11",
"body": "OUI",
"pourcentage": 51,
"recomandation": "",
"isCountable": true
},
{
"idResponse": "12",
"body": "NON",
"pourcentage": 59,
"recomandation": "La documentation est utile pour faciliter la continuté de travail ",
"isCountable": true
}
],
"subQuestions": []
},
{
"idQuestion": "20",
"body": "Votre application est-elle compatible sur différentes plateformes ( navigateurs web / terminaux mobiles)  ?",
"coef": 1,
"description": "et exercitation do sint laborum tempor deserunt amet pariatur labore",
"responses": [
{
"idResponse": "20",
"body": "OUI",
"pourcentage": 51,
"recomandation": "Bravo",
"isCountable": true
},
{
"idResponse": "21",
"body": "NON",
"pourcentage": 3,
"recomandation": "",
"isCountable": true
}
],
"subQuestions": []
},
{
"idQuestion": "21",
"body": "Votre application respecte-t-elle le responsive design ?",
"coef": 1,
"description": "et exercitation do sint laborum tempor deserunt amet pariatur labore",
"responses": [
{
"idResponse": "01",
"body": "OUI",
"pourcentage": 51,
"recomandation": "Bravo",
"isCountable": true
},
{
"idResponse": "02",
"body": "NON",
"pourcentage": 3,
"recomandation": "Le responsive design est l'un des facteurs le plus important pour les utilisateurs",
"isCountable": true
}
],
"subQuestions": []
},
];
